林鄭德政！空前成功！全球「WE。CONNET」～（接力貼圖

林鄭上台僅僅三年時間，完美達成競選時候嘅口號

同行。WE CONNECT

更加係達到前無古人後無來者嘅境界

! 將全球港人CONNECTED !

不分顏色種族[black]職業[/black]

仲有好多好多！而且係陸續而來

黎啦！Show Me Your ID !

如果整成一幅牆，都幾靚個畫面

魔牙魔牙

打錯 title WE。CONNECT

推

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

巧感動

正能量pish

題外話，點名個個 P 牌人都會打錯字？

先係「石鏡全」（石鏡泉）
告石鏡全「煽惑暴動罪」

然後「We connet」(We connect)

你都打錯字啦,點名
好閒姐

用電話係車到一路行一路打架

唔好比佢停